easy?

路禾利桑天奴-0/0.5